想問女仔着sport bar行山打卡有咩問題

今日見倒有條友 屌鳩啲女仔着sport bar行山
佢自己着背心四圍走 唔着衫又冇問題
理性討論:
點解女仔着sport bar就要比人屌 男人唔着四圍走都得

樓主係pr公司

唔好推

每年好多女性失蹤....

你點知的

因為真係想屌

上山喂蚊 都係一種善舉

樓主咁得閒做小動作，不如用多啲時間關心下而家香港情況仲好啦

咦 源源你原來有AC嫁 唔好又拉開話題先 講返件事先

🤨🤨我係佢？

你想知咪自己問佢囉

佢唔係道咗謙咩🤨🤨